［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 114

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

無敵巴一出黎就食1001

特登

我好唔開心呀！

因為聽日個行動冇人推，
只要有人幫推，最好一人一po開喺政事台/時事台叫人去稅局，我就會開心返

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

靜靜

有人加料唔關我事呀

白白

打打

真係咁啱見到

[member]還好 都冇乜嘢 睇你個人點樣睇
喺屋企瞓下 你覺得係浪費 係失業 係無聊
但係我可能係enjoy小小嘅時間/member]

留名

你仲使留名 直頭出名

發現咗邊度新大陸

係咪醉咗

唔飲了

佢成日都禮拜日飲洒

假

即刻踢爆

巧kai針 行街買左兩件衫一條褲
有矛人想同我一齊拍拖行街街 冇既一陣再問

我又來了

緊係臭肚戴祖儀

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

和你gay

幾時問都唔會有

同禾出街好開心的

咁我唔想開心了

記得24號約咗你lunch

一定記得

🤤👌👌

🤣🤣🤣🤣

.？

佢約左女了

？

🐂👶4⃣🕊

佢24號晏就有淫亂party

無啊佢咗我

佢點會分到身 我收到風 佢三個女朋友都約左佢24號

oh…原來雲醬係咁既人…

唔彩你

事實係殘酷 但你必須接受

yes FCed

你好

想做mk

go

@浮雲出來面對

去屌女吧

佢屌緊女啊 聽聞 你等佢幾分鐘啦

🤤🤤🤤🤤

join？

👋👋👋😂

應該夠佢三連發

你吾系block左禾？😅😅😅

解翻啦

唔準蝦大王

d 女邊到識？🤤🤤🤤

弱雞就不了 老mk

😚😚😚

未上位前都好 愛我請留言之後不了

Blue

24?😱😱😱 00:00 噉🐂👶❓

blue?😅乜泥

交友app

佢有米8高 18cm長 周圍撩都有女同佢上房

佢成日去漫__天book 的
我有幾次放工都見到佢同女行出黎

次次都唔同女

aga 歌好正
樣好衰

我知呀唔知佢一入嚟就抹黑到乜

事實來 台主食女無數 作細數才是抹黑

唔使理佢條mk的

我方決定正告雲方必須重新考慮其行為
並就對雲方渣男行為提出嚴正交涉

fc?

我識唱ar
jeng

浮狗佢係渣男？😱😱😱😰

大王

臭男人
走開別碰我
髒

77777777777

🤤🤤🤤🤤cda

我唔臭的

我唔明春夏秋冬都去春天既佢 入面有咩咁好玩

好啦沒有啦雲同學是好人來的啦

只是女多

我唔好的

他那麼努力你們竟然這樣抹黑他
喔 氣氣氣氣氣

24號有cda go?🤤🤤🤤

你同靜靜算啦

🙄🙄🙄🙄自私挽

雲不用怕
我們是好友會一起努力
你不好，我會把你變好的

呢個真
合作把他矯正變好

有咩問題

我冇音準

睇下果條友有幾fd

普通朋友又有咩所謂

如果好fd 就唔會因為條女放棄佢地

當然我見過有一條女係可以係果堆朋友入面同過幾條仔一齊

然後會比其他人拎出黎笑

咩料啊？

共享女友

浮塵

你班女係共享男友

冇

在

呵呵呵

喂！

你多女

+1

做咩喂我

你，好不好？

好好玩

掛你

唱嚟聽吓！

頭先出街拍拖好開心

火都黎撚埋

掛住我 所以 喂！
我鍾意

youtube可以幫到你

去咗邊？

你覺得佢呢個做唔做到你另一半
你想唔想佢做你另一半

想聽你唱

附近d商場行黎行去 望下餐牌 睇下精品 揀下試下買下衫褲鞋
我好易滿足的

咁樣好浪漫

想去

有禾

我幾年前試過錄完目黑 自己聽番 心諗咁難聽

佢唔講野撩下你既話 咁咪你講野撩下佢囉

我未聽過

咁你今日做左咩呢
周圍亂行下 其實都好幸福

有目標都撩我 一陣我心動點算

呢樣就......自己研究下啦

今日去咗食雞飯
真

周國賢

好悶

想聽

雞飯 禾喜歡啊 求介紹

講起雞飯我媽中午整左雞同煲左飯比我 我諗住食一半夜晚番黎再食
點知岩岩番黎 飯唔見左 得番雞.....宜家食緊雞

你鍾意自己行定有人陪咁行

恰我的
我玻璃心來的

沿途與料有過一幀風景

冇呀 我都係搵是但搵間黃店嚟食咋

陪禾行？

冇呀

好聽

好耐冇見

抵

記仔

可能頭先我一直都係你附近呢

多謝支持我會努力做好歌比大家聽

聽日要返學校補課，9am－5pm，仲慘過返學。

咁有緣

加油 支持沒有歌

加油

我是你的專屬天使

巧sweet

要搶你番來了

我有同學諗住讀醫科，佢聽日interview無咩信心。我應該點做好

支持佢

點支持

畀信心佢

支持佢比信心佢

你明明你唱得如此美艷動人

我都好易滿足的
櫥窗見到得意嘅嘢影低佢當買咗行完就算

周圍亂行但係都買咗嘢？

我呢個廢柴it狗，幫到佢就幫啦

見到減價野 買定先

係呀尤其係如果你平時有睇開知道佢嗰下減得好勁咪買囉

上次你地討論ikea果個 裝蠟蠟....成個油燈咁果個野
我好耐之前都覺得佢好靚想要 見你地講佢減價廿蚊都想去買
但買左番黎擺係到冇用 都係由佢了

我最後係買咗生命面包去抽禮物

佢地有冇討厭你

我唔算最痴線，有人抽到煲蓋

其實係幾時都得你自己一個

無人

個頭好痛

係咪吹多左冷氣 再唔係就食藥

教我寫server okay?....

新人留名

我係中學生，整咩server🤔

你it狗wor...

做咩

下世

Last summer, my friend Charles married.sarah, his childhood sweetheart. A pastor married them in Rosehopd hotel. I said "wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother write "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union" My sister write "congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "wishing you fulfillment of every dream!" Do you believe in horoscope? What zodiac sign are you?" To me tje personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a gemini. Tell me about the disposition and personality traits typical of a Gemini. I wanna see if they're accurate. Are you into meditation as well? Today many people practise zen meditation in pursuit of tranquility and happiness. Charles os a cornetist. His cousin has a bassoon exam soon. His cousin wants him to accompany him free of charge. He isn't sure if he wants to do it but he doesn't want his cousin to feel like the rug is being pulled out from under him. He practises his exam pieces eight hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goals. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A bassoonist with whom charles is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. The both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine is planning on starting a tv network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

中學生it狗

hi bb

唔熟就唔怪啦

miss u bb

教我java ok?

我無學java

噉學乜....

好假

天使

c

放假未

好屈。。。

真

呢個假期準備好屌女未

俾人飛左兩日，仲係好sad

真係你嘅人生唔係仲係得佢？

一葉知秋

又係我呢舊垃圾呀..
過左大半年我仲未放低單戀戈條女
望到佢ig出post, 有男有女咁一齊去行山, 我都覺得好辛苦
早兩日發夢夢到佢同一條仔kiss, 夢入面已經好心酸, 之後成日都好down

人地同男朋友扑緊了

sukiya仲排緊

好想同囡囡一齊排

@靜靜

唔好笑
都係拎返枝酒出黎飲一飲

想同毒絲一齊去

Gogogo

唔係講笑 平安夜佢地會出入平安的

右？

係咪全世界都知了？

調轉角色 你搶我就差唔多

我餓了

知咩

之前日本都有食話呢間 叫左個最大size牛肉飯食 食得好開心 想食多碗

窮J暗戀靜靜

做咩綠色的

因為係新界的

溝佢

米25

有代溝

友人贈我一枝威士忌溝可樂 係高級版惠康買的

嘻

咁

典解要哭啊

marketplace？

因為未見到你食屎

呢個 我覺得可以7.5/10

高級版惠康有兩間

真 幾fun

Jason ichiba

佢成日見到的

窮J做緊學護狗抹屎

Jason 或Marketplace

聖誕來了 要哭了

唔使抹啦可以畀心事食

今年no 聖誕

xxxbf wor

有問題？

前年冇 上年有 今年冇

咁幾時再有？

mo

女朋有

Hello

通常講「你好正呀」「你好靚呀」就真係好似狗公咁

你會咁樣打佢塊面？

拍拖兩年，我嘅人生只係得佢，咩都會同佢一齊做，有咩事第一時間同佢分影，食野之前都會影響俾佢睇。宜家分開左，我個人冇晒方向。

試計算唔開心就要死既話新的全球總人數

習慣下冇佢囉 可能你下一個 就算同你一齊都唔會同你分享野之餘又冇乜對你既野感興趣架呢

My friend Joe has been having a crush on this girl named Jo for eight years. He's still holding out false hope that one day he'll be her boyfriend but Jo has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to Thailand he bought Jo lots of keepsakes and presents and paid for all her meals but at the end of the trip he ran out of money and so he had to ask Jo to lend him some money who's now saying Joe is staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told him that she never slept with a guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. She even told him twice that she was a bit attracted to him which gave him false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll become her boyfriend. Recently Jo demanded that Joe buy her a Gucci limited edition handbag which cost twenty seven thousand dollars. He bought it but when he realised Jo was taking advantage of him again he felt very upset. Another girl named Shirley who Joe fancied took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. He didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made his payment Shirley's whole manner changed. Her expression immediately looked different because she had got what she wanted already. She pretended to be cute and said "we can do facials together sweetie" then he got persuaded. He has been rejected by so many girls maybe due to the fact that he has no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospects. He fancied my sister so she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant a student visa to him. He ended up being a security guard whose salary is twelve thousand dollars a month. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't want to step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition he's extremely skinny; he's 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. I suggest that he gain weight but he didn't listen. I tried to encourage him but to no effect. Joe is invited to a marathon next month but he may be out of condition for it. During the first world war the Japanese government granted asylum to Joe's great grandfather. Joe's cousins Tom and Jerry has been accused for robbery. If convicted they would be jailed for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents agreed to put up bail for Tom who's now remanded on bail of thirty thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for twelve days. Joe's maid has been stealing jewellery from him. After an investigation he said "She's been stealing my jewellery. I'll grant you that." Joe's best friend is coming to Hong Kong so he'll have his best friend around for a few nights. I said "I grant that it's very kind of you to have your best friend over for a few nights but you should let your family know before having him around" My brother too said "Having your best friend over is fair enough but you should let your family know beforehand."

沒有歌今晚會係到？

樽威士忌溝可樂難飲到
藥酒咁 仲臭過我把口

忘記而家呢一個要啲時間，暫時都唔會再搵下一個住，順期自然

？做咩咁問

你會哭嗎

雲雲

事事

年輕的眼淚流光了

新仔求指教
係個交友app識左個女仔
雙方都覺得好好傾
我都對佢有啲中意佢
出到黎就發現佢同電話嗰份人有小小唔同
發現好似無我想像中咁鍾意佢
但佢話想同我一齊
我唔知點算好...
怕同左佢一齊又唔無成個心比晒佢
好似辜負左佢咁

食左100克鹽焗花生了

可樂本身都唔好飲

傾吓計

咁睇黎你都有經歷點樣忘記前度了

交友app識到人

錯重點
可以教我點做嗎師兄

有咩唔同

呢個係初戀

咸死未

A.令自己越黎越愛佢
B.鬧自己仆街 點解未面對面相處過就撩到人興烚烚 然後做仆街仔 fade out

Sorrr
性格唔同？

我都好少飲可樂
汽水都少

放聖誕假了麼 唔洗番學？
你想我在 我便在

叻過你

可樂好難飲
雪碧 七喜個啲好飲啲

電話嗰個佢好傾啲
真人嗰個講好多野但我又無乜同感
無乜共同話題咁
實際上我都唔知咩問題
但硬係有啲野咁
個心係有啲鍾意佢架
但又好似過嗰到自己嗰關咁

咁唔好睇番關於以前既野了

是的 放假了
你把口真係

真 我廢
比人撚

咀唇發麻了
但好爽 唔洗用腦咁不斷夾花生 擺落口再咬咬咬
再飲 再夾 再擺 再咬 再飲

點先可以令到自己愛佢多啲？
我有諗過同佢講不如相處耐啲先一齊
你覺得咁樣佢會唔會好失望？

咁你講下自己野？

佢開口就有屎味

真 成口金菇屎

讓你腦海及生活所有事都聯繫上佢、為佢做事

暫時黎講唔會既我估 睇你點演繹啦

但明明手機嗰個佢係好好傾
只係佢本人出到黎又好似唔係咁咁
小小鍾意佢
但好似唔係我想要嗰種感覺咁

睇黎你好鍾意金菇屎

要時間，一步一步嚟

有屎味還會吻我嗎
如果是我 我會

Join?

我自己食

我就鍾意傾傾下提起先講囉
佢一開始乜都講晒好大壓迫感既feel

我投忌廉一票

建議你練習下吹水

可能佢係驚你唔鍾意佢先盡力搵野講

觀念正確

可能同你未夠熟？
有啲人上網同現實中講嘅嘢係唔同的
咁相處耐啲先啦

係咪應該同佢講明有好感
但好似咪係時候咁
叫佢等我？
但女仔會等嗎

男人的浪漫

係佢中意

好吧

佢乜屎都鍾意

都可以 一定好飲過可樂

要走的留不走
唔好驚佢會走而同佢一齊
冇意思的

咁叫佢食多啲

我就專吹啲無聊既水
佢就專講啲沉重既屋企野...
定叫佢唔好再講呢啲呢？

支持

我就想一開始個氣氛唔好咁沉重囉
但佢就好似想比晒佢自己我睇清楚咁
姐係無論咩事都同我講一次佢既人生
呢個好意係好既
但我好大壓迫感咁

可以點同佢講佢會無咁傷心

又真係幾難叫佢唔好講既
試下約佢去玩？

曾經我問過一個人 如果我成日講甜言蜜語 你會好似我ex咁 唔鍾意聽嗎 然後我就冇再講了
她說 不會 哪有女生不愛聽
到後來 我發現 原來她真的不會討厭聽 但同時 也不會對所謂的甜言蜜語有感覺

麥當勞既話 加錢轉奶昔好似開心d

要同佢講啲咩

有冇諗過係你練下吹認真水
同埋
有冇諗過點解佢同你講屋企野
你叫佢唔好再講？ 智力在哪？

開心事黎既

蜂蜜雪梨茶

人地交個心出嚟 你叫人唔好 ok

是麼

我印象中好貴的

要加錢 但好飲

令心事長知識了
我的經歷與成長是為了讓我遇見最好的人
我相信是這樣的

在最後 最好的 會出現
還未出現？
那 還未到最好

想食聰明豆麥旋風

等待

你食黑旋風

比兩啖我食tks

可能就係你了

嘻嘻

廚房大把小強

冇左聰明豆了

但實質，我都係唔係好知道幾時要同佢斷絕所有聯絡

嘻嘻哈哈舊陣事....輕輕扣着尾指
我面頰小小 你亦個子小小

現在 立刻 快

咁自己整

Waaa

真？block晒佢所有野？

真係唔知佢d聰明豆邊到變出黎
我由細到大都勁鍾意食 同人講比人笑

可以唔block架
忍手唔搵咪得

放假有咩大計

你以前都食開曲奇？

食新地筒

我做唔到，我心思思就會想睇下佢近況

有冇試過問佢拎隻杯 塞個新地筒落杯 用飲管吉個筒 再整融雪糕 變奶昔

超市買

最憎比人block 屌

咁你預耐d先放得低...應該話係 諗少d佢

溫書 同約人出去行吓

料料甜品

食到你痾

料：唔覆咪唔覆我囉 洗乜blocl

我都預左我需要長d時間先放得低佢，我已經進步左好多，冇再whatsapp佢

冇你點諗到的

最後變左 連登 訓教 同 約人出去

來吧 我甚麼都應承

你估你要幾耐

窮人既創意好似高d

唔怪得我咁多高汁post

咪就係

收聲

Wowww

你都好 我得頭兩樣咋

有新idea未

唔開了

之前試過因咩原因被block

想有你陪我

加多樣 食飯

雪糕都唔易整的 好似係

試下追我

我估兩星期內可以斷晒所有聯絡，一個月先可以放低，你知啦，好快就聖誕，除夕，新年。

怕太吸引

之前篇長文講過啦

料料在

咁你呢個預算都幾快下 好似係好事黎

上網有教學

有邊個唔使食

咁我繼續上連登算

大獲...我冇印象見過你有長文

有邊個唔使訓覺

之前嘅post

吸引痴線佬

不要功課 要連登 才能料料在的

我想試下屙了

連登也有我

bot唔使瞓

小人知罪

同類嘛

Come

記得未

料：有得揀 我都想啊 你估我唔想咩

唔上了

我第一個排隊

好飽

真係冇印象
我明明九成既留言都睇哂...除左去左旅行果排冇追

條隊得一個人

你會自盡的

好耐喇 唔係樹窿post的

寧願打字打到手痛 都唔想寫字寫到手痛

都好

可以獨佔你麼

可能miss了

試下幫下人先再自盡

幫人做咩

可以

事嫂

一定唔會 你個時仲串我嘅

假 獨佔一秒 分開了

做番d有意義既事先自盡吧

哭了

前事嫂

真 開心一秒 豪哭了

有咩有意義

這次我大獲了

幫人

係到解答下人問題

幫人點解有意義

人地開心

屌 當值左好多日啦

邊個幫我

別哭

同咁得閒 唔怕番多d工 一樣原理

你都要自盡啦 做咩幫你

幫女神頂更

心傷透了

幫我開心

我錯了

女神

教我ict

跟我一起就是幸福快樂

@料料

打who

Ch1 於主機及屏幕按下開關 電腦便能運作 鼠標出現了

快啲接走事事

apps name plz

不會block你 但會不理你

可以點做好

教我networkingok?

你接走佢

冇火

事事是你的事

希望可以順利完成，最慘係我同佢一齊開左個ig ac，記錄低我地每一次出街嘅經歷，最唔捨得係呢個

問吓你自己

不是

你jupas揀乜？

咩料啊？
咩事啊？
襯到絕

唔講得唔得

我自己畀10/10

揀咗乜大

冇問題 我好在行的
網絡工作中-連接上網線於主機機身
打開網頁瀏覽器 網絡運作

社工weak ga

儲

毒撚

dse gg bird

Ok

不del的話也可以 但不要再看

禾巧廢

我city ee

午息去反思區罰企

好難，因為入面太多回憶，i will try my best

用兩部電話兩個ac

一到夜晚就瞓唔到，可以點等？

Dse 作文就可以了

窮撚

天光先瞓

ching cs?

在腦海中的才叫回憶
呢d叫紀錄

加抄自己個名50次

🐂👶

個個都係咁樣走過來
你亦不會例外 除非你的感情是假的

二手

好耐冇玩 玩10分鐘
食左誠實豆沙包 你問我答 或者唔答

cls就有我份

age

唔係個個都走到的

見你sick ict...

食靚女二手飯

你點醒左我，多謝晒

唔答

想食

kitchen size

去food court

冇廚房

原來大家都係咁過，我會努力，不會讓自己沉淪下去

料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事

料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事

料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事

料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事

料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事
料料是我的心事 料料是我的心事

食咗幾多cda

唔開心可以叫春的

牛B丫嘛 我看得懂

你cls的

666 skr🤙

真係勁耐...對上一次係 你問我答三題定五題

浮狗拉布dllm

計唔到

人人生來無伴侶

你點記得的

食女大師🤤🤤🤤

咁樣就叫識睇黎你dse真係凶多吉少

屌你問咁低質

dim cow cda

咁你成世都唔好搵

我總是能醫不自醫

ching 又知係作文。。。

只要有一個唔知佢係咪絲打 已經計唔到

醒著地醉了

約佢

約佢出嚟lor🤤

Call me maybe就🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

記性太好

約佢做咩

要單獨？🤤🤤🤤一班ok?

唔好記我

等人地搵我

fc 性別🤤

好似單獨好啲

我dse都是亂作的

冇人會搵

唔知佢有冇上連登

有冇ac先岩

刻骨銘心

😵😵😵😵好難喎，唔中意行街

唔係掛 我好靚女的

唉，我大佢4年，我當時17，佢13就一齊左，大家都認定為終生伴侶。如今她15，我19，因為她一句不喜歡我就對我那麼的絕情，真係好痛。宜家睇返成件事，覺得咁細個嘅時候講一生一世係天方夜譚

你乜uscience good?

13碎。。。

搵野做下

靚女唔食屎的

example?

一生一世 聽過信過
最後我發現 只有在臨死前的一生一世才是真實不虛假的
再也不信了

係，希望你唔會介意

I want u
科學也只是日常

中一邊定性㗎-.-|||你有無衰11。。。

唔好諗了

你幫人人哋幫返你

幫你溝埋好唔好

我指讀science-.-

你識得既靚女太平凡

就讚下佢啦
真係好好笑

好，你表演一次

日日mon post都幫左唔少人了

中三有讀phy chem bio

溝你

浮sir

Cls...

唔識靚女

真？

Sweet

要有埋我先有combo

不了

大學讀ar -.-

又或者個女仔當時太細個，覺得有個大哥哥照顧會好好。但如今她開始長大，發現自己有很多青春，所以就出去玩。

甜蜜的瘋子

半夜得我當值

會嚇走人

所以我話你知靚女都是食屎的

又料又事想點？
又尿又屎

不準確

咁我唔要靚女了

8/10

突破盲腸

靚女食嘅屎都係香的

你仲有無同之前啲人聯絡？啲dse g all入asso?

我都就頂唔順 然後不斷有新人入黎

ummm 大學黎講 science 都有讀既
有心理學同 經濟學

原來是新人支持你

Who

好🐂👶！！！

世界闊了
不甘於停留於你身上

生日正日約到兩個人單獨出去行街食飯
之後兩個一齊去咗睇燈飾
落咗少少毛毛雨 潛意識地摸咗佢個頭幾下 冇抗拒/避開
但因為唔confirm所以冇拖到佢手

其實係咪我太遲鈍定係未夠evidence
同埋如果想試對方態度可以點試

馬蹄露

想一個人當值麼

下雪了 利東街下雪了

靚靚的

想唔當值

這個可以但同新界的比差少少 7/10啦

好事來

好sweet ar dllm

唉...

我真係屬牛的

又靚又叻先要

saved

97 巴

唔係我想 係個男仔想

冇避開都可以係唔識反應姐
傾計試吧

Details?

我把聲好難聽 冇人想聽

佢想咪得

我都覺...假得黎幾真 真得黎有浪漫感

想專心吸二手煙？

就有肺癌

想叫春了

諗唔到個切入點應該點講

單身咗好幾年好似冇曬啲感情事嘅觸角

沖涼 一陣繼

i

p

m

a

有少少感到淡左keep唔住溫度 就是這樣的
贈你一句：
她說：為何我要一生只跟你一起

自薦

佢主動同你換？

85不可以嗎
09不可以嗎

想join

自然D啦，唔好一見到佢就硬晒

想打佢了

09一定唔得。兩點仲未瞓，老母打死你

cnmb nmsl

原來係我諗多左我做多左 我決定退出啦

????

我mk 10歲仔 係公園做街童食煙仔

女人一變咗心就冇得救，深深體會到

唔好護住佢

agger

Gooo

sw大把女la

佢有乜吸引你？

不論男女
愛自己會更好

打完佢再抱走你

係，不過唔想隨便搵個就算

我都唔知 但真係太有緣
幾個月前冇諗過會識到佢

之後條仔入學堂你gg

So sweet

入得學堂都唔係好仔 好彩救走料

when my time comes

真係有雪？我想去睇

佢約我25/27(都係半日)或者31號再一齊出去
我覺得可能有啲位可以做到啲時機 但又未諗到可以點砌

同埋 有少少係因為喺同一個人身上fail得太多次所以今次有點怯怯地嘅感覺雖然係一次接近過一次 但又怕衰

甜到料尿也變甜了

chance!!

When your time comes

準備weak了

其實所謂既包皮過長
唔係包皮既問題
而係包皮本身以為你可以成長到好L長
點知你自己唔L爭氣生L短左先至會出現所謂既包皮過長

@浮雲 利東街有雪

有泡泡整既「飄雪」
係真係幾靚既
特別係雪飄到你鍾意既人既頭髮 面頰 衣服上
你望住佢笑 你眼中只有佢
影既相都自動對焦 前清後朦
這就是幸福

有乜好睇同影。。。

有女睇同有女影

點解要同鍾意既人見面？

唔明

yes why?

weak 聖誕有拖拍嘅屌曬你地老母

想念

鐘意一個人嘅話唔係會好想見到佢嘅咩

有女

接下來嘅時間，我會增值自己，唔會放棄自己

要愛人先愛自己
別因為愛她而令自己價值下降

衝呀

祝你以後唔會畀人屌

我唔會生仔

太肚餓食多左個誠實豆沙包 你問我答

唔係唔會生 係冇人想同你生

你d屎有幾長

日日唔同

當日我挽回佢嘅時候，我俾佢D fd罵我，成晚跟住佢，之後仲要快過佢返屋企，係佢屋企樓下等佢，可惜咩都改變唔到

好痴漢

不同人用不同形式去挽回
挽回不了的人 最好用不打擾就是最後的溫柔來挽回
至少 不討厭你

當時我失去晒理智

如果我很醜 你還會愛我嗎

你根本就係好醜

真的
所以不愛？

冇人愛你的

你有甚麼夢想

所以我宜家已經冇再搵佢，唔想再打打擾佢

搵個又靚又叻既女朋友 然後努力

對你黎講點先算係叻

打擾下我 上黎吹水好過

接下來呢段時間都應該會打擾到大家，麻煩晒

讀書叻 諗野成熟

你好，點解大家咁夜都未瞓

大家都唔使訓

我因為失戀所以先瞓唔到

放棄

埋

料

成晚唔見左人

以為你去傾計唔番黎了

去咗da gay

因為今晚有心事係到

有冇追番post架

叻過你有冇所謂

叻過我仲好

叻過你 想搵d叻過佢既人

罕為貴

都真

達成不了夢想

所以禾也在

你都上水少

到你問我答

做咩暗戀我

感覺到磁場相近

我要食硬幣了

那 我要成為錢包才能與你一起

但我叻過你

同我爭食？

很多東西我都吃 不吃奇異果

唔係掛

平時冇咁耐啦

都要罰
罰你 爆post開post

Mo._.

唔想開post

.__.

傾咗啲咩

我都不吃屎

冇點傾過

煮緊公仔麵

好易肥

主要都係撩料

就係要肥先可以減肥架嘛

同埋有個巴打分手了

QQ

一食完即刻眼訓 一洗完碗即刻精神番

我好肥咩